紐亞真係好撚勁

又高又大份反應又快
唔係佢拜比人456都似
唔好成日舉咁多手我諗會多啲人欣賞佢
頂級門將
利申：皇

今場好多神救

撲牙朗果球勁射型撚到

真心覺得勁 啲角位都救到
利申:皇

阿朗嗰球佢反應快到

隻手有神功護體咁

真
佢今場令我諗起迪基亞同卡西

我諗咩球迷都會認同紐亞今場既表現
勁撚到

真係無影手咁款 我朗抽埋去腰位都單手反應到

現役世界第一門將

拜後半場踢到屎咁

單手救啊朗勁射
現役有邊個做到

單手淡定救牙朗果球

如果撲埋牙朗果兩球仲好

好撚情緒化一比人入就會發嬲屌隊友又打個波

剩係上半救正氣球頭槌都睇到我哇哇聲

隻手仲要穩到
唔知以為個波撞落條柱到

賓周巴爾果兩球都撲到真係屌出黎

TOTY Neuer
技能爆點

想睇gif,真係好撚型

DDG ?

佢隻手真係好撚好力

睇到o曬嘴，好撚型

個身型守龍真係完美

明明紐亞勁啲

無佢，拜一定比皇456

片就有

單手救c朗勁射，救bale極近距離頭鎚，仲有上半場賓斯馬果球頭鎚都係佢掂到先中楣仲要勁快反應落地捉返實個波

紐亞應該救到皇馬失第1球

屌
比人圍射但擋晒出黎果種感覺姐
邊有份邊個勁d

c 朗呢場令我諗起基沙文同雲佬

皇馬個龍太矮又冇力

型撚到 好似出氣功咁
上半場救賓周個球又係撲到盡

足球史上最大手力既人

今場真係要不是紐亞 勁撚到

下秒個波彈到出禁區邊

真心好勁 單掌封門個下真係痴孖筋

頂級就一定 但未至於吹捧到神級 好撚勁etc
事實係皇馬幾球都冇角度射正紐亞先撲到 牙朗第二球都係射正但射穿左 當堂柒哂啦

講真，換第個龍

我覺單手接朗近網勁射

一係轉方向入，一係斷手

現役第一門將啦佢

個球速快撚到咁
好多龍門會望住個波入

明明就真係有個勁d 乜野邊有分邊個勁d

我覺得係神級了 賓周個下咁都掂到個波

射正都要好快反應同夠力咖，
bale下頭鎚極近距離又大力都擋到，binc下半單刀佢落地又勁快，c朗果下中腰波炮彈咁單手擋隻手穩到

神龍

身體條件耐嘅唔敢講
近廿年最頂級都不為過
你話如果可以再沉穩少少就perfect池了

呢下正常頂級龍都有反應 佢只係手長 對比其他龍身材較優勝啫 並唔代表佢守龍技術最top

咁佢又未勁得過保方

有邊個好過佢

你要明白射波既係腳頭都幾重下既人黎

身體條件喎

咁我都覺得buffon>neuer嘅

都話換第個龍
分分鐘斷手

痴撚線
咁叫情緒化
龍門不嬲都要出聲提場屌醒後防架喇

拿姆：屌

原來講緊身形 咁佢真係最TOP

身體條件：紐亞》保方
其他：保方》紐亞

不過都幾接近，差距好少

迪基亞都好講

金手套best11乜撚都冇咪撚拎出黎啦

卡斯挑機

係偶爾會好輕佻但係偏偏因為咁佢好多時封位衝出嚟個勢嚇到人

保方 ooo ccc

buffon琴晚又係

尋日睇完保方表演 睇到保方嘅經驗真係一流
今日就到紐亞表演
我愛足球

如果和到佢一定係Mvp

保方紐亞一樣咁值得尊敬

嘩屌ddg幾時變到地底泥咁架

ddg係衰曼聯呢幾年柒姐

梗係唔係
反而係因為曼依幾年柒
靠佢先唔洗降班咋

佢始終無乜機會同大球會打
係英超到威無乜用
保方同紐亞就唔同啦 成日都打歐聯
只可以講佢無一個比自己表演嘅舞台

皇馬

點解冇人捉保方？完美門將一直被忽略

一早上咗神枱啦

因為有人唔識爬文

冬甩仔係地底泥
最好唔好買

不嬲勁。又夠全面。
係連登對佢好似有歧之嘛

可惜歐國杯睇唔到兩個互射12碼

有反應可能好多龍都會有
但係有冇咁好手力成棟牆咁反彈牙朗咁近既勁射出黎應該冇乜邊個做到

舉手王除左臭串以外好全面

嗰下電光火石撲到已經算係咁啦

因為性格乞人憎

但係實力黎講真係無得輸

學界香港有救

想收工番屋企睇full match
邊度有Lin

Btw 買左上盤

舉手

圓堂亞

隻手斷左未

講就叻但點撲兩邊呀 咁撚近射鳩你
你話遠少少有時間處理就撲出兩邊
但依球咁近加朗哥射波球速咁高 仲點撲出兩邊 隨時為左撲出兩邊而冇足夠力擋走 令到個波入

9527白痴仔黎 逢德必反

近距離勁射真係會斷手

單手咁擋牙狼射門

手都斷

令我諗起保方救韋拿嗰球

C朗近射果球正常龍門都救到啦

反而有球C朗拎左下角佢先救得靚

單手擋C朗果球

你諗埋啊朗平時射波將大力先啦

其實應該一掌打番入對面龍先岩

佢當人地射波力道同街場差唔多

保方踢足廿年都仲係咁勁

意大利後備龍都唔知換左幾多個

得罪講句，紐亞可能勁過保方

用波方面已經無得比

你當個個職業龍都係街場猜輸先守？

紐亞可能勁過保方既，但係保方除左自己勁之外，仲可以keep到20年，呢樣先至勁

點解要比較用波？

c朗已經睇到紐亞弱點 低波 太大份唔夠時間訓撲 兩球都係向地

執番啲入左白界既波出黎既反應同啲戲都贏保方

除左反應夠快
龍門黎講佢真係好大隻
牙朗嗰波抽得好勁 正常龍就算有反應都會撲入網
紐亞可以夠力單手擋出

唔係第一日既事
仲係史浩克04個時
已經比人話落地

呢個波咁既角度擋到點會擋入網

紐亞最勁係手力超強
好多人撲走果d波佢都可以接實

保方fans表示
保方腳下功夫不及紐亞，又其是龍門球比較差，可能係上一代龍門唔着重死球同生波處理，不過保方守到依家依然係top ten，但現在一定不及舉手王

果球阿朗推右腳大位，正路守門員見佢起腳一定撲大位，紐亞呢球勁在企死中路，呢點已經好多龍門做唔到

同東方牙輝有得比

做咩講到DDG同呢家保方勁過紐亞咁

世界盃冠軍正選門將, 金球獎三甲, TOTY x n, 佢好似一早公認係現役最強門將架喇喎

利申: 鍠, 佢救b9個球好撚癲

佢手力一定最勁

鋼gum>紐亞

屌你地 講左5頁都無人提跑得快過小明既祖赫特
永遠唔會唔記得佢沖左上去博命
用左5,6秒就由前場狗沖返後場救返個遠射

狗黎架喎

如果係占士左腳猛虎射球
佢應該連人帶波入左龍
紐亞今次好彩

型撚到

咁就要問下哥狗點解買巴禾

對手唔夠力咪會擋到都入囉

仲有巴爾球頭槌咁都救到

對面拿華斯就擋唔到維度爾球頭槌

差咁遠

冇人講米奴列

同得紐亞比 現役得三個
保方 仲係皇馬時代既卡斯 仲有米神米勞列

有神快拜

又現役又皇馬時代你on9牙泥囝

佢啲臂力勁到
勁射埋去好多時都夠硬淨托出

其實有冇人記得保方早幾年都膠過一排
果陣個個話佢回哂塘
係唔知點解老老下又勁返

其實救左好多球
但都避免唔到輸

我膠左一球啫

識貨
有邊個龍敢扭c7/伊bar

佢吾on9先吾正常拉

唔夠高

c朗=周星馳
紐亞=魔鬼隊龍門

果球咁撚快

無佢拜仁已經可以宣佈出局喇

真係好勁

好癡線
正常隻手應該斷左無限次

幾有大師兄簡尼影子

告訴美斯誰是老大

紐亞最神個場應該係好多年前效力04時歐聯對波圖一埸，救左幾球必入球/單刀，搞到對方球員都唔相信竟然唔入。最後逼和射十二碼贏埋

搵到片

痴撚線架

但條片係咁轉紅色閃下閃下睇死人

C治都未有人講
講祖赫特

一圖講哂

j. hart真係笑撚死

反應，力量，動作，穩定性 同上面果d差幾班

有無琴晚既扭啊精華

比我一下接實左啦

人地舉手其實煩到你啲咩 一直想問

我都覺

要不是紐亞 下回合應該唔洗踢了

現役最top就一定架啦
係呢到班友乜鳩都反

佢真係好撚癲 勁到仆街

我就唔信你冇見過誤判
以後唔好投訴呀

多蒙特琴晚第一球咁樣咪硬食囉

佢最煩就係有d明顯冇問題既波佢都會舉手
唔知舉乜撚

反開紐亞
但今場表現真係唔到你唔服

如果佢唔係成日舉手的話一定更得人支持

佢係乜鳩都投訴呀 一場舉廿幾三十次手呀

你唔煩 球證都覺得煩啦屌你

euro2012巴神射到佢投哂降

完完全全將鍵盤戰士 呢4隻字 表露得完美

想追住保方條撚黎含

舉手王真心勁 佢幫龍門既範圍擴大左 雖然我唔多中意 佢反應快 最屈機係手力勁 好多勁射佢擋一擋可以係番自己附近 啲人執雞都冇機會 琴晚仲要岩岩復出
如果佢唔係成日串人 又on99舉手 成個煩膠 一早做左連登仔既神

之前聽過啲傻閪話迪基亞都勁過紐亞
真係心諗

雖然保方＞扭啊
不過扭啊好全能

佢救牙朗果球勁射

覺得佢勁同反佢有咩關係？
佩服佢球技但格衰真係撐唔落

有球技有品=保方 施冶

重點係 失親波都舉

不過舉手王應該真係冇乜缺點
反應 身型 壓場都好好

卡斯拿斯

尋晚有球呀朗嗰球勁射佢單手擋走咗 睇到o哂嘴

有冇守門員被勁射射到斷手嘅倒子

當拿隆馬準備超越佢

係咪要準備多10年

保方救恩尼斯達果球

要不是紐亞
琴日輸到陷家剷

紐亞 一世英名 有歐聯有世界盃，2014,2017歐聯俾球王朗玩殘，正仆街

講站位預判觀察力保方勁d 丙朗上次4強咪扭唔過保方囉

如果巴禾守琴晚果場，拜仁會輸幾多粒

以前耶辛勁好多

係得呀朗有本事對親紐亞都入兩粒

大細哨都做唔到

幾有英雄輝影子

卡斯算把喇 施治都好過佢

巴打識貨

世界杯罸球gif

牙朗有歐國，紐亞有冇呀？

有世杯啊柒頭心戰王

靠痴德國咋，c朗踢德國拎2次添啦

就算其他龍門, 迪基亞保方果d都無咩可能救到果d波
應該起碼輸4:1

個9527真係on撚99

保方=紐亞
阿朗->紐亞
美欺-X保方
....?

其實呢下錯誤示範啦
隻手咁擋法好易斷
但當然唔擋可能已經入左

將美斯同c朗比較好唔公平，都唔同級數

有反應已經好好, 其他龍門可能真係反應唔到比c朗射斷左隻手

有年歐聯８強 04對獌
屌你上半場就係佢一個對獌11個 任射都唔入

4強牙麻?

好似2011 4強

保方當手擋仲型

雖然越位唔當正式射門
但真係好型

好型

其他keeper就可能會斷手
neuer就不一定了

唔係話過分吹奏
不過真係好撚夠力

同場加映

sor
但係嗰場真係點射都唔入

紮馬單手救c郎嗰球 我瘋狂不停重播不停丁

我曼羅美路都得啦

有咩話錯唔錯誤，咁快嘅反應有得學咩

龍門講到尾就係唔比粒波入，理得你用咩擋，咁短時間企位好，做到反應已經係最佳示範

你睇返有幾球中龍就知

呢球

佢臂力分分鐘係龍門史上頭十

呢球都好顛

當年你老豆射一半唔射一半, 搞到你一出世就弱智

宇宙級

巴3:0拜個場其實紐亞都好撚癲
成場拜俾人屌打都挨到去下半場中段先失
不過俾人大炒冇人記得

呢球係靚
但同尋日牙朗啲近門勁射冇得比

同迪基亞比仲係未夠班

皇緊嘅表現令我諗起天水圍飛馬

我記得
有幾球Neymar Suarez單刀 直頭Neuer出迎剷走左添

哨牙蘇幾球單刀俾佢擋到腳都怯埋。

八強嗰場係04鬥波圖好似 都係夾硬救晒啲波晉級

舉仔最屈

現役第一應該無爭議

手力真係癲
撲完一野掟個波上前場做反擊

唔好傻啦純睇反應 咁叫個反應最快既人守就得啦
不奴伸直隻手擋人球波啦

就咁伸直隻手擋波，好快斷手⋯⋯

你估佢好想就咁擋?如果佢反應再快啲可以做好啲添，不如咁講啦，話佢反應唔夠快啦好冇

d人愈講愈離譜
講到保方冇犯過錯咁

九唔搭八

乜真係會擋波擋到斷手架咩 以為漫畫情節，好想睇下

手法有問題，純靠反應，轉頭咪派膠係褲浪底碌個波入網

之前啊朗射罰球都省到個仔入廠啦 如果係卡路士死左啦

Neuer世界第一

紐亞出名係臂力勁，好識擋走呢啲勁射，都被人話手法有問題
畀着其他龍救呢啲勁射，拍到都照入啦

基奧特=紐亞克星

咁正宗手法又真係應該推向邊既，紐亞骨格精奇係要咁擋，又真係無人執到雞，就吹佢唔漲咁解

早幾年省港杯 李志豪射到楊智斷手

咁近咁急都推唔走個波

neuer真係三線嚟

紐亞就快吹到廢過張春暉

Neuer the wall

卡路士射中面應該同被架車撞冇咩分別

睇左保方踢廿年以黎
佢勁得黎，keep 到廿年
仲要犯錯派膠既次數兩隻手數得晒

妞亞都好撚勁
但幾派膠次數已經多過踢左廿年既保方
只不過派完膠舉完手
轉頭又勁到仆街咁解

天才

佢最撚勁就你人地要撲走佢可以接實

通常龍門唔會咁擋,
咁近射中間, 一定係身體撲後,
再用手托上, 或去兩側,
紐亞骨格精奇, 而且應該覺得C朗腳力麻麻,
企定定單手擋, 力都唔駛卸

其實我覺得c7依球唔係手法問題，係佢想捉路，佢已經移左一步向左手邊，點知c7射返中間，紐亞先下意識伸返隻右手出黎擋，咁樣冇準備下仲要咁勁有力度射埋黎都擋到已經唔簡單，雖然係佢判斷錯誤在先

一定係咁移，唔關捉路事

記得呀
撲左蘇狗兩球單刀

擋bale果球最勁

賤種蝗 is watching you